以人身攻擊你為興趣嘅人唔使同佢講道理

根本唔撚使理呢種人
死纏爛打就同佢鬥惡
屌佢又好，打佢又好，踢佢又好，射佢又好
總之惡到佢收皮為止
然後唔需要再有任何交流

點樣射佢

唔好理
總之就要比佢惡
要警人告佢我唔係人咁品

你自己把口都毒學人屌人
諗下自己咩料先啦，呢個世界最唔缺就你你呢種垃圾